[神棍]免費塔羅占卜(13) 請完整睇哂#1每粒字先問野

我ig

我tg

建議大家tg我 會傾得方便d
TG時必須先註明係連登
因為TG有連登以外既人搵我
你唔先註明我就唔會當係連登咁處理
不接受後補註明並無一例外
另外TG都一樣禁用5P字禁表情撚

你係post留問題都得
問之前希望大家follow左我ig先
需要深入分析既都請tg搵我傾
同時勸大家唔好一事多占
一人一生限免費問一題
免費一般一星期內占
以討論串最後回覆為準

問題格式
問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填，要求同上）：
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：
問題（請簡述問題）：

最後
占卜係一個交流既過程
唔好諗住睇完答案就算
尊重我亦尊重自己
咁先會有準既答案
冇心交流甚至打算睇完答案就del哂d野
咁你唔好浪費大家時間了

完整睇哂#1每粒字先問野
尤其紅字
違反既恕不回應

已tg~

正評

推下先

啱啱tg左你 thx~

Pmed

好耐無見0巴 我又上來學野了

好似記得你又好似唔記得你

都有一年時間了 上年既事黎
我地tg講架

有少少印象

3 4月既事黎 買左副牌同埋問左條問題

你係咪香港警察或其親人、伴侶？

lm

Tg左你

幫大師推

已TG

幫你推

大師午安

呢排打緊咩

三國志14呀
mh等冥赤再開先

撚屌pkm同利奧捉幾次巨蛋糕都收皮之前就擺低左

14唔是好伏咩
我唔敢買

玩落其實幾多唔合理既地方
屌你是但一度都可由海上登陸
個海港除左賺內政資源之外只係擺設

TGed
多謝定巴打先

Tg左 謝巴打

睇清楚頭post
唔好混吉

已pmed

問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：Terry
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填，要求同上）：冇
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）：愛情
問題（請簡述問題）：我會唔會遇到我既dream type對象而又一齊到? 如果會, 會係幾時?

一人問一條
只能占短期

pmed

祝樓主身體健康

大家單身？
識左幾耐？
咩關係？
對上一次聯絡幾時？
你係咪香港警察或其親人、伴侶？
對象係咪香港警察？

黑警死全家死完男家死女家

有對象
但唔多成功
暫無機會

已tg

香港會唔會有大規模爆發？會唔會有奇蹟😭

睇唔到

一定要全名？ 係咪唔可以係「May, John」哩啲？

tged

Tged

響tg搵左你喇～

Tg 左

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

推

tg咗你啦 thanks!

tg 咗你

tg 搵你!

係tg搵你

TG PMed

tg pmed

tg pmed 麻煩晒

岩岩tg左 thx